女朋友咁樣做算點？

振夫綱啦

snapchat睇完立即自動del唔洗自己del

嬲到痾咗線

睇嚟你真係好嬲

人地可能話係成個snapchat del左佢

中出即飛

帽/牛

snapchat本身就係偷情app黎

正解

咁條女贏 搞咁大場大龍鳳

你唔重要

勸樓主 唔好再屌你女友 其實真係傾閒計 你chur多兩下只會嬲9你
利申：試過

傾閒計唔見得光咩 明知人地唔鐘意仲要做

我抽到佢幾次水 佢就嬲9我
同埋啲人唔係話最忌ex咩
我個人比較傳統

可能佢知我唔鍾意先唔想比我睇